yeezy真假

各位可否幫小弟睇下對Yeezy 350v2 lundmark reflective係真定假，唔該🙏🏻

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

又叫人睇相又無張

sorry忘了

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

鞋盒？

話說呢我個friend話佢朋友個親戚係大陸開鞋店嘅，佢呢係偷運過黎，佢話咩過關會check所以就用個假盒，但係佢聲稱對鞋就一定係真嘅！

佢已經講到咁樣
已經知結果

一睇就知係別注版
樓主可唔可以割愛放比我

你呢對唔係 static reflective咩
如果係真貨 全球限量 5000對 對野炒到去$7000你覺得會唔會無端端送$7000比你

Btw 同我對正版有出入 你呢對都係收返埋係屋企著啦

鞋墊個logo 咁濛

唔該曬咁多位🙏🏻

點睇

自己信咪得 路就比左你啦

過關會check所以就用個假盒

都係睇人姐，個人型著高仿都無人懷疑你

是但啦 同你講真你又驚佢假 同你講假你又想其他人同你講真

Check d 咩
點解要偷運？

wfc ?

假既
係高彷

無廠貨呢回事 咩發票又證書 佢係咪大陸仔嚟？
專櫃洗撚用抄價
我諗佢報俾你個價都貴咗一倍以上
高仿到盡嘅假鞋應該千幾二千有

利申9up

不過假得黎都幾靚呀

同d自稱原單貨嘅有咩分別

淘寶幾百蚊對大把

假 講完

假

同你講所謂單尾 士啤貨
一律假
因為多咗出嚟 會燒
同埋落單廠 料係由唔同廠訂
跟預好材料畀廠整 基本上 唔會多好多對 整多啲係for qc用嚟補 根本合格貨又唔係訂單數外嘅貨係少之有少

呢對 一千蚊有找

假 個底有問題

假

Fake

咁河源d AJ點黎

而家假貨同真9成似架

假貨做得比真貨好 !

咪撚on9啦 廠貨
賣假野常用詞語

支那野

對話蝗撚到
呃傻仔

連大家都分唔到既時候
不如當佢真 都冇人知

講真 我唔熟Yeezy
但見到啲咩專櫃 廠貨呢啲字眼
同埋佢啲語氣已經知。。。
算啦不如

太貴 買唔起 都唔會買假
但無諗到而家d 假都幾好qc 咁 d 車工

總係有啲平行世界嘅人

應該假嘅

算啦咁柒 真都唔撚靚

樓主只係一個傻閪MK, 此post已完

懷疑樓豬智商無30

佢真係當人弱智